iPhone X點回復相片

我唔小心刪左
求救

recently deleted

推